真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

呢幾年港男港女問題真係睇到係俾好多奶共傳媒 網絡五毛惡意挑撥 目的都只係加深香港人內部矛盾 團結唔到 淨係睇下lihkg 成日講港女點點點個班好多都係五毛打手底

細心留意下就發現到好多惡劣挑撥言論既五毛打手ac都係無post 只留言

成個CC台都係5毛/私怨撚

天才小釣手呢隻五毛打手狗又出現

第二階段殖蝗！！！

以前用蝗做生化武器佈種兩代已完成任務！！！！

隔離POST就話屌台仔=5毛
呢個post就分化香港男女=5毛

建議大家block 左隻五毛狗 天才小釣手

你都未開post都已經block左佢

香港需要民粹

N年後成功獨立之後
男女問題都係冇得解決
一樣周街毒撚

揾食啫 犯法呀

真，分化香港男女，搞到D男個個揀大陸女人

仲有成班打手吹奏射diu乜能野一桐牙

爻吾刂

成班五毛入晒黎

捧開你場

要比多D人知

點止男女問題
根本就係一個有心同無間斷挑撥／分化嘅龐大工程
淨係喺高登同呢度，求其睇下都唔難知
咩嘢港豬，廢青，言語／粗口挑釁／挑撥／嘲諷，比比皆是
再加埋啲關愛座，老人2蚊搭車，長者長生津
驚死唔夠互相仇視
其實正常人或EQ唔係咁夠都應該睇少啲
如果唔係都幾易比佢哋洗腦

我初時都唔信呢啲係政治目的
但呢個議題已經講咗10年有多
沒完沒了
亦睇唔出成個傳媒會停止呢個issue
真係浪費咗香港人好多時間同令香港人團結唔到
我最近都開始信呢個issue有政治目的

「廢青」有政治目的
但廢老唔會係
冇傳媒煲呢樣嘢
而且廢老真係仆街嚟
要屌多啲

洗咩挑撥

廢青同廢老呢個係加深唔同年齡層既矛盾 令年長一輩唔支持後生做既一切

又多左隻五毛狗優美開始入左黎

你睇到奶共傳媒 尤其是cctvb不停狂煲就知

根本樓主先係5毛，周圍屆人，搞到個個都討厭政治

扮乜撚看清世事呀ching 連登仔又黎鍵盤救港

真啊

呢個post 不停有五毛入黎搞亂

都係果句，善用起底功能

樓豬帶領連登仔結婚生仔救港

係喎真係聽咗有10年啦喎

呢個post 刺中五毛痛處 成班入黎搞亂

因為最容易引起爭執

樓主
爭氣d啦香港人，人生淨係得拍拖咩，而家d支那人係入侵到滲哂入生活好多部分啦
同時反支那又內鬥係唔work㗎，佢地幾十年前就係咁偷個國家返嚟，而家係手段唔同咗少少啫

依家個問題係 令香港女人 揀大陸男人 不斷有班人 妖魔化香港女人

bbchu 隻死5毛咪日日開post挑撥囉
我就揸緊宗旨反政府，亦十日弓中

係 其中好多都係誇大晒

不停推高樓價 挑撥男女關係 唔同年齡層既矛盾

係

推下先

班打手五毛日日不停開呢d post

香港人唔結婚唔生,大陸人係到落黎香港

咁咪中晒佢地d奸計囉

呢個post同郭文貴個post真係要長期置頂

佢地成日講人港豬 而家又話人加深香港人內部矛盾 邊班先係真五毛

關事咩 港女格有幾難頂 係人都知

左膠都肯衝下，鍵國派連影都無

另一個挑撥post

agger

#54 #55 #56 起底都無乜野睇

其中#55係會打找，唔係搵

推埋今次食lunch

知都唔比拎出嚟講
否則你就係5毛分化撚
仲有呀 你uid 四位數咁撚前
但半年先開得個一個post
未達標喎 唔準喺CC台發言

咪撚再扮啦垃圾五毛

屌人港豬個啲其實都係5毛

幾隻五毛仲係度不停開工

記得樓主係高登時期挑起簡同揀既罵戰

呢次唔十卜ching了
樓豬係CC台清泉

連十卜ching呢隻五毛都入埋黎 睇黎挑撥港男港女係班五毛一個長期大job

最記得係係簡揀罵戰個post俾人吊到笠水
之後笑鳩人 話好地地點會成日捕住係高登
之後俾人踢爆其實全日都係高登睇學生妹post

樓豬都成日分化港人

推

你未計50-60單身廢老

台灣有好多人屌廢老,始終是民主社會

上次講美食排名個post都唔關台灣事

但都要quote台仔點講
擺明分化

成本低,高效又安全。
但這招在外國有無用?
見到中國蝗在外國示威,但外國人又點對抗他們?直接物理消滅定一開始唔比入境?
好像無人講過,定是出過98印尼排華之類的事新聞比封鎖?

多謝樓主開依個post
方便Mark 低啲人名

咁都要有ptt鄉民配合先

你每個國家都有人鐘意互踩架啦
問題係我地港台係同一陣綫

五毛係唔會推呢個post

癡撚線
港女貪錢，貪洋腸，貪mk仔又係五毛作出黎？

中共想洗血係真
但都唔代表港女係無辜被屈囉
唔見d港女主動話要反洗血、要主動硬食毒男？
根本港女自己唔願降低要求就講乜都無用
就算以後無人再唱港女，代表港女會變好左？定係港男應該硬食？主動做一世兵？

樓豬每次出屌五毛post
我都幫手推 但比佢話返轉頭

幫樓豬捉咗隻5毛
臺灣獨立 #20241

先係台灣首間apple store開幕個post到踩港崇台

再開個post屌港女 分化

今時今日班臭雞仲要求搞婚禮真係好不知廉恥

開感情台都當佢9up
而家開係CC台擺明分化我地港人
仲要有三百幾個正皮 荼毒連登仔

有咩例子

得班波台痴線佬扮女人姐

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

又要推

成日講港女係雞
又乘機讚支那女人溫柔大波
屌你老味支那女人咪又係雞

剩係一個港男港女議題都夠你慢慢嘈
仲有cctvb 開埋d 港女節目推波助瀾

因為女人多左
完

屌鳩港女/港男post真係多到泛濫，enough

推啦

五先呢樣野真係好撚好用
將自己柒野推得一乾二淨

成日話五毛好撚廢 無撚用
一陣又話五毛滲透得好勁 又搞分化
你地咁撚廢 比五毛搞兩搞就散鳩哂
你地自己檢討下啦
五毛都可以當你地狗咁撚

檢討佔中失敗原因果期先好笑
一時又話五毛發功
一時又話左膠阻住你地發圍
好啦 而家無人阻你港獨派行動
又屌城邦派 轉移自己失敗既視線
總知 建唔到國 都係人地既錯

咁建唔到國係港獨派錯曬囉
你地其他香港唔爭取獨立既啱囉
你地啱曬喇
基本法千秋萬世
中國最講口恥
Ok嗎？

五毛狗哥是個傳說又開工啦

咪撚理隻五毛狗啦

唔緊要喎，我亦都係寫比其他左膠/大中華膠睇
要佢地反思佢地唔支持港獨
共產黨係咪會有口恥
基本法係咪千秋萬世
佢地既幼稚係咪會害死自己子孫

發覺post入面好多五毛都已經block左

同埋中共唔想香港人團結

你以為佢地單單只係痴線佬

點解連登仔成日講到只到港女先有以上特質？
貪錢全世界都係咁
講貪洋腸台妹日本妹一樣咁鐘意洋腸（唔好同我講佢地唔鍾意洋腸，大把文章寫鬼佬起日本食左幾多女）
你班毒撚會唔會太一廂情願隔離飯香
佢去facebook嗰啲所謂靠北page大把台仔屌班台妹貪錢公主病食洋腸
你地訓醒未

樓主
想問咁話港女係雞個班係咪都係五毛block得？

呢招一向都係五毛手法

借五毛合理化港女行為
真係得港女先做得到

少年你太年輕了，你以為連登有港女？
有都比你地屌走曬啦

唔好理佢 呢隻有可能係五毛ac 以前已經block 左

之不過係五毛 奶共傳媒不停誇大港女問題

依啲野唔係咁容易抺點得到，
香港女人身邊周度都係，係咪咁自己感受得到。
事實就係九成香港女人都係港女。
唔駛抺都已經黑。

的確 個post 講中五毛目的

有多少及程度之分。
人地佔一兩成
你佔八九成。有得比﹖

你點計出黎請問？
你係咩人身邊就自然會有咩人
我身邊嘅女性朋友冇一個係有樓有高潮
個個結咗婚同老公公一份婆一份，一齊供樓一齊養家，亞洲地區仲有邊個地方做到？
你唔係比報紙佬嘩眾取寵成功嘅話請問你個八九成係點計出黎？

有冇人留意另一種係挑起貧富矛盾

係
好興屌人人工唔值咁高
高危目標：醫療 教師
全部轉晒大陸精英就啱啦

推
不過我係以為LIHKG 男權
樓主都講得好岩

你係晴報, 頭條定星島作家

將所有嘅社會標籤都消滅殆盡 就永遠都無港男、港女、毒撚等問題

姓屈, 一定係

好多都扮仇富 不過唔會講出大陸人炒貴香港樓呢個真相

一大堆小學雞中伏

你地冇判斷能力咪?乜會俾人挑撥到?

就算係5毛,你最多可以話佢地咁做係洗底,唔係挑撥離間
呢d八婆話題有乜好挑撥?

再次感謝五毛幫手推post

班五毛有咩居心一睇就知

五毛鍾意將一少部份無限誇大 之後不停洗腦 講到全部香港人都係一樣

發覺好多人都唔識起底

仲有班叫番香港人遷就支那

波台就係五毛基地

五毛黎

我寧願食賓妹都唔溝大陸西呀。

定期推，已經有五毛推緊零晨跑步post

大陸人係雞係公廁

b好多五毛

五毛狗JR又開工啦

另一隻高葵株式會社都好勤力開post

連登真係好多陰謀論

有堆5毛最鍾意自稱有錢專業人士多女屌，平日講叫雞食女引堆mk中小學雞當佢地神咁拜
間唔中讚大陸屌港女點樣差踩下廢青
一有大事先現真身

弱智先會話係陰謀論

共產黨請五毛都請到破產

好難分係咪陰謀，但同類話題近排已經太多，好難唔令人奇怪

已經唔係近排

同埋睇下呢個post 有幾多五毛入黎維穩已經知咩事

一個人睇10個ac咁
有唔同分工
組織嚴謹

連狗:i am not content management team

呢個post好多都block左

原來踩連登都係agenda

有見過
問多兩句就露底 好唔專業

Show Blocked User - 6IX

其實都係 個堆五毛定期就開d挑撥post 長期job黎
睇下呢個post 都定期有一兩隻五毛入黎維穩

可能連登佢地仲未可以完全控制到

經常叫人番去已經赤化完成既高登

係
叫人返5p個班都係😂
想削減連登影響力😢

五毛狗天才小釣手又開工啦

冇證據唔叫陰謀論叫咩

凡親有女仔出事就淨係識spin落勞資糾紛,雞,ptgf,果D好多都係五毛,其中一個叫"憎人富貴厭人貧"/"理大畢業生",佢已經自認係五毛

呢個五毛好出名

五毛狗JR成日入黎開工 大家注意下

自制敵人

五毛累死全家

又有個post 成班五毛同警犬係度屌女受害人係雞

一早講左有堆人組織性 日日出 post 抹黑港女 又唔信

依家又走嚟後知後覺

日日出 post 話 乜乜乜抵死 嗰班都肯定係有 組織性

仲有個班成日話公屋 私樓點點點 連登毒撚點點點個班

又要推

香港人內鬥最叻

係呢十幾年cctvb同奶共傳媒都不停洗香港人腦同埋生活壓力愈來愈大